PS4 Pro Club

開波時間平日十點後
假期前後冇定
主打433 短傳側擊
想搵左右兩翼，防中，後防

主力左後 副防中
新手

組軍完成 僅剩中堅龍門位